Agent 定HR 好

如題
見香討話 agent 做到一單 人工都萬一萬二

HR 又點睇

做Agent好搵啲wo
利申 唔係呢行

Agent 揾客 再contact 返公司HR

底薪＋中介費

利申 9up

ft hr pt agent

個市好景就agent
差就hr

因為以家無公司會特別請人

resign左就算 自然流失唔替補
利申，做it hr，係jobsdb登一個稿

半日收左至少20間agent r生意

好市個陣 係公司搵agent r candidate

原來agent都係係jobsdb搵架渣? 真係依家先知
明明同一個地方搵工 真係笨柒

Agent 同保險有咩分別
都係打電話r生意 ，好似好揾保險

Agent post 仲多過公司HR post

我意思係我地係jobsdb搵咗agent
d agent原來都係係咁二幫你係jobsdb搵其他工
咁就輕輕鬆鬆食咗中介費

事實上係
agent食既係公司條水 抽佣 大約年薪20-30%，3個月保證
同見工者無關
同埋佢都只係係jobsdb post個job
比多d咪job market
以家ctgoodjob免費幫公司登左半年
仲會繼續

agent要識既野多好多

1.要英文好勁 湊客99%英文
2.通常係分種類，例如搵it 公司既agent，佢唔會識寫code，但用乜寫code 有咩好 咩唔好，市場d人以咩技術為主，全部都要自己做功課

無人會教你
簡單d
agent可以短時間搵一舊錢，自由d
但風險高d 因為收入唔穩定

hr本身就穩定收入，當然你可以話hr都會比人炒，
但搵返同lv ，相似職能既工 係有可能，同唔難

睇你個人係點